有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

嗰個傻仔就係我

【立會要初選 「三不投」聯署】：

希望大家可以大大力share個告急廣告：

【手足召集！得返幾日！！】立會要初選「三不投」聯署

好多人都希望透過初選，今屆立會選舉去拎35+！

但而家初選機制有少少位可能會令我哋失腳！就係有三區嘅初選機制都係「無約束力」！！

為咗令初選順利達標！懇請手足一齊聯署，用民意同選票施壓，為咗大家嘅共同目標，令三區重新談判，同意「有約束力」嘅真初選！

聯署目標起碼要有十萬人先有得傾，而家真係告急！請大家一齊簽！

聯署:

以「三不投」施壓詳細解釋:

推

推!!!!!!!!!!!!!!!!!

push

未簽既快啲簽

幫你推下

仲差好多啊
幫手推po
幫手share fb
幫手叫人簽聯署啊
我唔要無約束力初選啊!!!!

點解啲白宮聯署推咁快
一個初選推咁耐都無10萬

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推爆呢個post!!!!

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

點解冇人幫手推嫁

請支持黃店

恭喜突破20,000

正經野都得咁少人簽

要推

未夠㗎

推，已簽

簽名

要推啦

記得spread出去

其實d人係支持,不過可能懶得簽

所以要spread 出去

係，spread出去最重要

美國聯署2日都推到十萬
呢個緊要咁多唔係唔得下話

今日又掟幾廿億畀狗
到底要俾人㩒住搶
定憤起就睇大家

個po都唔講咩係三不投，入左link都係冇講，要入到個聯署先講

你好驚人知你個三不投係乜？你連個初選機制都未有就要人簽？

簽左然後你掉個不公平初選岀黎咪又俾你班泛民食夾棍？

真係唔可以懶

有無真初選就睇呢幾日

初選機制

簽完要share出去

簽完要Share啊

巴打次次開post都勁多人推

人手置頂

熱門中間

再推

初選係由香港人自己選擇候選人進入立法會做代議士。而本聯署只係一個渠道，並無立場。
況且客觀上嚟睇初選對本土素人有好處，至起碼可以預支持度同埋慳錢利用初選對手嘅名氣增加曝光率甚至支持度。
況且一啲老泛民無料無腦嘅仲可以通過初選篩走。
如果你反而認為初選結果反而篩走素人本土，你應該問香港人對獨立同民主嘅決心而唔係推落去一個渠道之上

講緊點樣登記點樣投票點樣點票點保證一切過程公平公正公開呀天才

Push

推!!!

點解咁耐都唔夠㗎!
簽名師去曬邊?!

大家簽左未？

就黎第一頁

支持

上

Pishhhhh

辛苦晒

即時聯署人數：24308

推呀推

去得好慢

做乜不推

白宮聯署 大家都簽到
呢個無可能唔得
5月17 dead架喇

唔知咩事本身block左你
應該都係洗板/泛毛

泛民想要本土票有冇諗住簽左承諾攬炒協議先？

Btw本土派個初選係打MMA/鬥掉櫈掉得遠

係無理由呢個唔得

已經快過最初嗰陣啦，去到呢步樓豬好勁

不如係到講多啲詳情 再pin左佢

白宮聯署都兩日十萬

點解咁少人簽

24388

全部新聞講曬啦天才

佢似有心挑機
唔好動氣

初選呀！

記得叫埋你老婆簽埋呀

同埋spread出去

呼籲民主派選民聯署表態，拒絕喺選舉中投票畀「唔支持初選」、「唔參與初選」，以及「唔服從初選」嘅參選人，希望下周前蒐集到10萬個聯署，可以畀壓力民主派，等佢哋可以協商出一個有約束力嘅「真初選機制」

PUSH

考慮到私隱問題是否收集過多資料值得研究一下
但收集的資料最起碼可以辨別住處用嚟計算選民人數甚至可以按年齡層預判選民支持度及取向加以宣傳
投票可以用網上投票系統（你可以質疑乜都未有，但至起碼可以傾個方向，再按方向製造選舉系統）或者實體投票仿大選模式
點票可以搵有公信力如戴耀霆及各黨派亦可派人監票以證選舉公正
公平公正公開相信搵個有信譽嘅人去管理就迎刃而解
612 星火管極大嚿錢都信得過係咁泵水
應該不難得到香港人信任吧
另外如機制可以有選前組隊或選後組隊以決定是否配所有票到單一隊伍或分散投資
歡迎睇返舊post了解更多
如想再討論可以用推文模式
如果你繼續不推文
我再點你分分鐘整沉個post
千祈唔好怪我唔答問題

感謝你

推呀

呢個聯署啲人分歧好大

支持初選

我都唔明分歧d乜

wish

佢用推文回覆我先再覆佢
否則唔好理佢啦
整沉自己個post

幫擁 簽左

Share埋俾所有身邊既朋友呀

24席全取

己簽

啲人分晒熱狗、泛民、本土，然後非自己最支持嘅就白票又盛咁
明明最大敵人係對家

Helo紫青
Share呀

算啦嗰啲點極都唔明

明明係白票又投畀自己派嘅

講過好多次
水深火熱之中
仲為黨派利益甚至十萬人工
俾你入到去都袋唔得耐

我唔樂觀
對家銀彈攻勢
勁多對家youtuber都幾萬幾萬人咁睇

盡做

幫你推

當然

Share俾埋朋友叫佢地簽呀

推 初選好撚緊要

24569

班人好執著呀，我都解釋咗好多次

熱門第九

繼續努力啊！

Push push

推爆佢

唔可以放棄任何可能

我成日諗果班究竟係咪自己人

推推推推

pish

大佬唔好嘥咗張選票啦，咁做同幫對家有咩分別

差一格第一頁

已簽推

可能係對家既人黎

當下無能力破壞立法會
而惡法keep住過
水不斷泵畀狗
自己又有個機會篩走啲人
點解唔要

Sign and share!!

簽完名要share

推

三不投

要Spread 埋出去

我成日覺得佢哋唔係自己人囉

推啊 屌你個嗨

光復香港，時代革命

Yes 我都係咁話

成日話唔理唔理
無視立法會勇武抗爭
咁不如唔好和你sing
今日就去重演612
你arrange到咩？

慣左手勢

Errrr
希望佢哋諗清楚大家嘅敵人係邊個

肯唔肯初選係最佳“自己人”指標

尤其係而家大家都簽左攬炒協議書

邊有自己人成日潑冷水㗎

唔好諗係咪自己人
總之向住目標努力

推推推

24700

咁耐先仲係得二萬幾

有冇見過藍絲會鬥藍
不分化 不割席

因為藍絲既目標永遠只有一個
就係打散我地

如果可以的話 幫埋阿爸阿媽簽

仲記得上個post都只係推到9千幾

Done!!

人哋鬥起上嚟仲癲過我哋呀

文革就係例子

721

香港人對共產黨的地步了
揭開佢的面具
議會 街頭 國際戰線 缺一不可

spread

無錯

done and push!

推

我簽左啦

簽完要周圍spread

所以大家要醒目，唔好俾人拉走咗

已簽！幫手推

就係你呢類人助長泛民可以一直唔使生性，完全理解唔到黃藍以外好闊嘅政治光譜
你同共產有乜嘢分別？

批評政府=港獨
批評泛民=分化

24842

ofcoz

又係你啊
多謝你啊伯盧

thx

解釋咗好多次呢點
大家都明個立會係廢，制度已經玩爛咗
但個制度一日仲喺到，我哋都要善用佢
大不了到時選完再體制內外一齊攬炒
35+根本冇壞

yes!! shared!!

唔好上咁多成人台

share jor

推一推，禁錯制，sor

tui

認識銀髮族 就share比佢地
無論whatsapp定facebook

24979

已簽

連登咁多IT狗
巴打下次出post搵人幫手寫網頁啦
唔駛用wix

.

但初選要錢 依家限左選舉資金

巴打出眾籌claim返錢？

Pishhhhh ahhh

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

不推文

記得spread出去

推呀！！！

簽左

done

遲D有需要衆籌
畢竟到擺街站啊，印刷啊，又係一筆錢

但我出嘅就唔會claim返啦
當我要求其他人出錢
我自己都要出先得架

簽支持樓主

推 Done

一定

幫手推文宣

［文宣］求求大家入嚟推文宣

即時聯署人數：25192

些牙俾朋友同屋企人啦

簽左好耐⋯⋯大家快啲簽啦

DONE!

Pspush

連登仔死哂呀？
成個香港無十萬個連登仔？

大家記得spread出去

簽咗

推下

借個位唔好意思
抗爭疲勞?無力感?內鬥?...係因為你地唔記得咗一樣野

25234

關我撚事，當呢度賣廣告平台？

仲有幾日 推爆佢

Done and push

推巴打好大犧牲 出錢又出力

Done

推推推推推

即時聯署人數：25352

1

推啊！

今日電台

抗爭疲勞?無力感?內鬥?...係因為你地唔記得咗一樣野

p牌推唔郁呀屌你老母

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

ok

Ppush

可以

已些牙

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

已簽，推

Lush

puah

pishhhhhhhhhh

Pish

幾千蚊叫燒。。

簽署了

推啊！！

G

推推推推推推推推推推推

簽左share出去

推啊!!!!!!!
同我簽左佢!!!!

仲差咁多

Ppppp

好似推咗好多日竟然都仲未夠100,000

幫推

老漢推車咁推

咁少人？ 好耐啦喎

終於26000

得2萬幾人
快啲簽

我fb like咗同share咗啦 大家呢

今日睇到已經即刻去簽

+1
Spread開佢！

簽啊

簽咗～

簽咗 你簽咗未

一早簽咗都可以spread開

Pesh

光復香港

有心推

signed

Tui

加油巴打手足
支持你啊！！！！！

請關公見得多, 而家連燈神都請埋

收到

多謝巴打

P

署己簽

幫推幫share

Signed

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

pushpushpushpushpush

26337

pishhh

兩日希望上到十萬

推啊

推呀仆街

輕輕一推

26442

今日有無多左5千人簽

初選咪即係大台？

signed push

Share俾朋友呀

而家有幾多聯署

264xx

26640

要share呀

之前簽左, 推

因為冇人認同 就係咁簡單
只係有人唔肯認輸

輸乜野？

因為我唔認同你 做咩要投？

Must help push ~~

咁你咪唔好簽囉

up

Signed pushhh

26729

一日冇35+肯定會全部議案都否決
我都唔會認同初選
你班撚樣放風 或者會否決 我dllm 泛民

Signed and shared

2日可以升到10萬
j 都唔洗賭

留名

唔洗賭 你留咩名

拉

推推

你淆？

我淆到時選到35+ 但唔出席投票

推 已簽 已些牙

有

有個傻仔拉

大戰中喎

世界大戰

hello

緊要野幫你推下

推嘅人多定拉嘅人多

Pishhhhh u

Another pish

拉果個好慘

Ho on9 ah diu

拉唔拉得切呀

第一次見到有拉po師

土

係

個手呢

721 831 101 1111

好好笑，拉得唔夠快

我又推

慘慘豬

你加油

推你

推左3不投咁耐先得 2萬幾人
個醜字點寫

拉果個早d訓啦

我有填

26881

「香港警察 偷冰落格」
「唔洗呃OT 販毒好搵d」
「好仔唔當差 當差有冰hi」

你拉咗咁耐仲未拉到個po，個醜字點寫

三不投 早D收皮喇
2萬幾友

Share呀

Share 咗未

我唔拉又點引哂你班推POST人出黎
一個引到你幾隻3不投撚出哂黎 抵到爛

駁唔到

有冇咁癲

2萬幾友 咩中文黎

目前情況如何

done 推

可能係道友所寫

唔好笑人啦，佢冇錢讀書

我就5毛 逐個POST計錢 番緊工
你直頭幫緊我加人工
我多謝你地添喇

有個傻仔係度

P牌學人推

你搞錯 我係5毛 唔係差佬

佢真係好好笑

好慘呀

唉唔睬你

我哋供緊佢讀書

但講真, 冇晒100K都唔夠認受性

係燒壞腦

發燒冇錢睇醫生燒壞腦呱

我再推

有乜作用啫

都冇用㗎啦

你放心 泛民會作番夠數 令到初選會行到
記得投 九西黃碧雲

thx 推post

睇個樣已經放棄咗啦

應該係啦

未訓拉多兩下

垃圾5毛又浪費左個帳

咁又係

講到個帳好難開咁
咁難開就唔會一街都係5毛喇

又嚟雙台聯播先

26986

播歌

我唔拉點俾外人睇到
你地既三不投剩係靠推 都推唔夠3萬人
得一個推字又冇人認同簽名
一味推又冇論述 點說服到人簽呀
班港豬識閪咁多咩

有個弱智仔拉post

太早講了

呢個ig effect好正，好快搵到有咩黃店

好慘

又要聯播

利申：個地方我亂撳

其實佢係咪五毛

九西黃碧雲

唔知佢

上左兩格

播六四歌

>27000,後日再黎過

Pishhhhh
拉嚟有乜用

咪係

唔拉點引你班推既人出黎

嘥心機
我再推

27007

再推呀

你都想推啫

簽左 推

屌，個po開咗冇耐我都有推㗎喎，唔係以為你引到我出嚟呀嘛

梅姐

白宮果簽果堆鳩野 重多人過呢到
懶得簽 定唔認同呀

推你呀

算啦

Share

內會反抗表演完
之後散水扮冇野
多謝泛民阻唔到國歌法

好多人推

上面要我交人名

真係好多痴線佬

幫你推車！

我推你

唉

曱
曱
曱
。

揚

溫家寶喎

ppppp

再推你

繼續推你

點睇初選都係對泛民不利喎
我信本土攬炒係主流

是撚旦喇
夠數我就收工

27146

叻仔呀大家

再推返你

本土?民建聯都話自已係本土
朱西都話自已係本土
選舉有邊個唔係話自已本土
又有幾多素人暗底係泛民

我再推你

大家加油呀

推呀推呀推

挺

挺推

多謝手足

上左第一頁

bye bye

一辯就明啦
邊個支持港人治港, 香港自治

Omg

老細叫我做
我只係打工

痴撚線因為大戰而搞到咁

咁民主黨唔洗選
成個黨章都支持民主中國
香港係中國一部份

Share吵

Pishhhhh ahhhh

敵人反對我支持
幾容易就呃到你地推

咁夜冇咁多人睇㗎

簽咗 幫推

我愛樓豬

多謝

記得spread 俾身邊啲朋友啊

幹部叫我引人推
你多謝佢

27187

熱門第2

所以咪話睇佢初選敢唔敢呢個立場

咁樣翻身上熱二
我都第一次見

推Post嘅各位，勁！

已簽
但最好唔好係奶共Facebook落ad啦

好波手足！！！

老是常出現

push
簽咗唔洗再簽掛

DIU 講呢D

咁啱啫，呢排上少咗

當然唔洗

繼續推

已簽
幫你share出去

成個黨章係到 咩叫敢唔敢
唔通民主黨既黨員 係唔認同個黨既黨章?
搞笑?一日搞唔清民主黨個立場你叫人點投
之前重要公開話 35+後 可能 會否決
哦 乜原來35+ 唔係用黎否決全部野?
未選到就縮定先?

記得spread 出去

樓豬

要訓了

早抖

黃色經濟圈FB前線都係黃

有先例可尋
民主派議員 全數反對「財政預算案」

cls

已簽 幫推

再推推

感請手足，已share

唔好重簽
但請幫手share

有先例可尋 我鐘意呢句
咁你唔好話我放歷史

樓主點睇呢場大戰

百推一拉大戰？

yes

再推你呀

Oushhhhh

再幫你推

Pishhhhh u ahhhh

Thank you手足！！I'll share it tmr when more people are online

哦
咁想問應該投咩?
白票? 建制?

Signed!!

推爆你

我就九西既
一定係投黃碧雲
我支持建立民主中國

Pish ahhhh

都要佩服以一敵百嘅氣魄

只希望呢種氣魄可以用係有用嘅方向

不推文

放心佢一定唔會

推到仆街

哦~~~
你係熱狗你係鬼

push 9月大覆桌

梳囉 p牌唔係推拉唔到咩

3萬都未夠

P牌都好重要㗎

達明

投

hi 傻仔

感謝巴打毋忘初心

一早簽咗 幫手推

初選呀

推左先講

得啦

葉一知Share左我地文宣

💪💪💪

乜尼

下個target 係燒山

Pishhhhh u again

Oushhhhh u again

CLS

熱開第三

呢個po好勁

支持 推推

(輿論戰）民記好波！民間記者會15號11:30有記者會！一齊推上熱門

覺得應該加多個選項係問屬於邊個選區
知道邊個區既意願更強烈就更有助施壓嗰區候選人
不過⋯⋯
share左出去了多謝你既付出

要多謝嗰個唔知係5毛定係分化L

pushhhhhhhhhhhhhhh

簽+spread左 希望趕得切

人間道都係六四歌

話說啱啱有人開始咗推拉大戰

發生咩事

35+後，
1. 立法進行全民公投：
香港應否一人一票選特首？
合資格選民：
以2020年選民登記冊及
登記人必須於2020年12月31日前年滿18歲且持有香港有效身分證。
2. 修改或廢除選委會提名；
3. 修改或廢除緊急法；
4. 廢除功能組別。

有一個五毛或者分化L，準確啲係傻仔喺度不斷用不推文覆人

然後搞到大家不斷推，甚至推返去熱門㖭

Pushhhhhh

多謝佢「引」人出嚟

繼續熱門
議會戰線都係重要支線，唔可以因為無coordination哩啲低級錯誤而撻Q

推返上熱門係好事引多d人嚟簽

最強推po師

邊有人成功用拉去推上熱開

我決定block嗰度原因叫係失敗的五毛

唔係囉

如果真係冇人推只有佢拉嘅話， 咁就沉呀

失敗的5毛

曲線推post用心良苦啦佢

佢可以改名啦

咁佢都實在係非常失敗

咁推法有排都未到十萬
連登動員力最多一兩萬
會唔會試下搵Facebook班kol幫手

唔知留幾耐熱門呢

媽啊

好柒啊

有細良

失敗的拉手

另類推post方法

同意 但係味要黃到金嘅kol先得

創造連登歷史

一定要揾返佢出嚟認識下

由拉變推

狗眼看人妻

最感動係大家都幫手推

柒過狗

金水,潘小濤,狠人呢d?
黃店大page龍門渣哥都可以試下

佢拉哂大家出嚟

屌

前所未聞有咁嘅柒事

上曬水

又多人block佢啦

恭喜單機

初選實際上點實行？普通人可唔可以投

又無咗個ac lu

初選嘅重要性
【突發】嚇壞支那辦的立會必勝法 琼子見到也哭了

推拉大戰我哋贏咗

飲𡁵水差d噴咗

咁又冇account

仲要俾你地恥笑足成晚

咁佢花名就叫呢個啦

我要佢變成連登名人

真係好好笑
感謝佢提供笑話一則

唔該晒巴打 已簽 推！

pussssssh

以後推文咁推法

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

深潛𡁵

條傻仔似足被熱狗苦主page個d style

咁以後大家都叫佢「狗眼看人妻(失敗的拉手)」

個名好長

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

返去高登啦

以後大家都識嘅話就叫「失敗的拉手」

佢一定比攬炒巴出名

弄巧反拙到咁嘅地步

引多d人嚟簽名啊

有冇感受發表下

一早投左 不過幫推

起身拉文啦

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

推！！

Support

已簽！

簽左 手快就打左投

希望keep耐啲，呢個好似係成堆三不投po入面最勁嗰個

要多謝嗰個失敗的拉手

多謝你呀，收到人工未

又廢多個ac 會唔會俾人扣人工

仲要失敗咗

唔通因為咁先潛水

推你！

join the party
狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

唔係唔俾批評
亦唔係唔明白除黃藍以外有好闊嘅政治光譜
只係而家希望大家槍口一致對外咁解啫

yay

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

會唔會變成五毛課堂例子

即刻俾人捉咗

多得個傻仔晉身過千正皮行列

下次想推po就扮五毛引戰

希望佢可以報平安

未見過有人咁落力拉

一拉po成千古恨

如何善用不推文功能

人哋坐緊洗頭艇呀

仲有成堆人無限bin c添

Byebye la

熱開第一

咁就上咗

頂咩

你個失頭哥去咗邊

Bin到上頂

屌

網典一定會記載

樓主真係要多謝佢

原來一早過左1001

係呀

有冇諗過本身就坐緊即時加刑

繼續bin c

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

黨對你好失望呀

又話瞓覺

你唔覺得成件事好荒謬咩

拉到熱開第一

唔係你瞓咩

唔好咁啦

bin c

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

收藏呢個post做紀念

加刑原因：失敗的拉手

明明想訓
睇完個人醒咗

未簽嘅手足快啲簽啦

成件事實在太柒啦

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

試下打林奠落去

瞓啦

早唞

我要真初選

大家早啲瞓
聽日鞭打隔離鋪個樓主
當手足係condom

bin 狗眼看人妻(失敗的拉手)

早唞啦

瞓唔著
p牌照推

因為白宮聯署白宮要出黎解答(其實一次都冇

但呢個聯署就真係聯署， 聯署完會做咩又唔講

寶寶我訓喇,明天再見

已簽
推

64616642星火

見到呢個推左好耐都得好少人簽

要spread 出去

Good night push

曱唞

早

早唞

早唞

早唞

仆街了

一定屈毛

點打先打咗做曱

攰啦，瞓啦

好膠啊

咁你早唞啦

曱唞啦你，夠鐘瞓啦

叫你呀

仆街

堆多幾次先

Cls

希望聽日仲係熱開

有難度

狗眼看人妻上水就有可能

好期待佢嘅出現

簡直係連登嘅歷史性時刻

竟然有幸見證

仲要有份參與

下次叫大佬庫試吓

佢唔會咁柒呀

扮五毛啫，佢都唔係未試過做五毛

Share咗未

真係要瞓了

早唞

Push.

唔想某人初選輸咗又照走去報名參選 請立即聯署

快簽

其實初選個機制係點，用咩制？比例代表？簡單多議席？

有冇人可以講下，唔知初選機制如何嘅話唔想逼人初選

不公嘅初選亦都係迫害

Add oil.

有無details啊？
我一直都有嘗試weconnect IG 大account

呢個聯署先真係有實在施壓path

候選人要靠選票
如果大量選民出黎要求真初選，候選人想當選就要聼

5/17 後來我地會出公開信並聯絡九東九西港島3區重新談判
爭取有約束力真初選
（我一直有聯絡，問題係未夠簽名無人會理我）

簽左再幫推

你可以先睇一睇
有咩問題覆我，我會嘗試回答

手足好早起身

28742

你唔駛訓傢？

Sleep is for the weak

永續泛民，yeah

屌點解咁少人簽ga?????

可唔可畫幅折線圖，由day one 到而家嘅累計聯署人數？

正經Post ！ 推！

就係咁啱

坊間對35+既疑問
從來冇人解答甚至回應

然後直接next step
籌錢 同 收聯署 幫政權DQ想參選既人
（用 道德綁架 / 人格謀殺）

submit完空白

空白？

係，個畫面空白⋯⋯係咪要再簽過

試下

感謝手足
幫推

因為個聯署太長
碌返上去應該會見返啲內容

三推

初選過程固然重要

但我唔明白：

對「選民三不投」呢件事就好似教條一樣「嚴格執行」

反而對「35+議員必須否決所有政府議案」呢件事就聲稱為左吸納最闊光譜所以「彈性執行」

仲未到三萬呀

Pushhh

Up

Pulled wor

記得share埋

推！

Pishhhhh!

已share俾身邊朋友

返去瞓

Pishhhhh

祝你有offer

早晨呀

鍾意你個reply
再推

網站域名....安全嗎？

上返熱門page 2
各位手足好勁！

加油呀你

點睇到有幾多人簽？

早呀

個網碌到最底

香港加油

Hi 腦魔

係知名DIY網頁嘅網站
背後就係google form做聯署

兩個都安全

pishhhh

個個都起晒身，可以閃了

簽！
邊個唔玩初選就唔撚投

香港人要爭氣

g持

三萬都未夠

休息下啦

回完氣就要開工

推返你

謝謝brother

邊休息邊推啫

大家要練能力

練下氣操下肌

大隻仔

身體健康

Ok signed push

推多2下

多謝你呀

你仲努力

我冇嘢做啫

已簽加推！支持！

記得share出去

多謝你支持就真！

見你推好多下

推，未簽嘅快d簽

幻覺嚟

睇黎上返熱門頭版都唔係無可能

我未見過隔夜跌完再上返

大家真係好勁

簽呀

加油推爆佢

推推下又一頁

Pull jor

推得好快

宜家連簽名都少左好多人

再push過

Twitter任 tvb任 東方任 呢啲本身唔多人都愈嚟愈少人

twitter我都懶左

我都係，呢排淨係rt同like

即刻做返

已經簽咗
做野啦大家

大家記得做埋twitter任務

個數叫唔叫上得快左

伯盧兄係唔係到
想問落廣告幾錢
我科俾你

宜家度度任務都要人

推，多謝brother

直接tg佢？

好

歡迎大家隨時加入

29631
今日6萬得唔得

多多人都要

推 FB LIKE AND SHARE

推文

拉埋班fd一齊做任務

29727

買sim卡都得

巴打

咩職咩任都需要人呀

推文呀

今日第一位暴動手足1430會判刑

算聯署黎最快
但要5/17十萬，都未夠

呢個真

Facebook你依家落左幾多錢賣廣告

簽了

29818

大家溫書，練體能，standby

記住share呀

書就7788

手足有心

其實到stage 2，都會要眾籌
因爲之後擺街站印單張印banner買播音器材都要錢
手足有心嘅，到時可以科

但唔駛“科返比我啦”哈哈，我都唔會係衆籌claim返
我希望人科錢，無理由自己唔科D
同埋等我stage 1做到D成績出黎先啦

Done 香港人一定支持

你要幫手出聲

尋日去左2000
今日budget4000

黎緊幾日睇下進度如何

哈哈到時再同大家講

呢一刻推同share就已經幫好多忙

識KOL嘅話，同佢講兩句，說到佢share就正！

洗唔洗幫手呀

我有叫bob叔但佢無開live

29881

哈哈我都有send FB message比bob叔

可能佢忙睇唔到

可能啦

CLS

pushhhhhhhh

3萬Thx！

30024

再pushhhhh

戶絲

30124

先前都好似有一個類似的

30172

撐你呀
無初選30席都成問題

咁細既個數字

簽spread Push

30279

睇左燒賣

多謝支持！
記得share個廣告俾多d人睇！

30368

「警世」認清事實, 五毛同港共PR已全面進場, 專推咸濕八掛post上熱門

用呢個推

巴打推左呢個連署幾個月都有
多謝

簽左！推

我咩都睇唔到，繼續push

時間無多，希望多啲人簽

Morning oushhhhh

你有無瞓過

1. 初選會由邊個搞？有無可能幾個團體搞初選出現唔同結果？
2. 如果唔夠35個進取本土派點算？老實講我信唔過販民
3. 點可以確保任何一方唔可以喺初選種票？實名投票嘅話我又認為有私隱嘅風險

1）戴耀廷/區諾軒牽頭
2）不如我問你（A）建制35+同（B）本土+泛民35+，你會揀邊個？我明顯會揀（B）。如果你認爲（A）同（B）毫無分別嘅，其實我覺得我說服唔到你。
3）其實多人投就難種票，建制種票都要靜靜雞，唔通建制真係賣廣告叫人投民主黨公民黨？（佢做，我就一定9月大選播返呢D廣告，隨時有藍絲選民on99投錯票）
驚實名，咁你9月大選投票驚唔驚？（你諗住9月唔投票嘅話，都應該唔係我地目標觀衆）

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

民記推完咗過返嚟呢邊先

齊來簽

35+ 用來係打算入去又傾又砌 咪即係俾人知你二仔底

（從水泥中掘返出黎）

金水share左我地廣告！

希望再多D KOL share

辛苦哂...

真心唔知, 但除左係泛民呢種潛在既既得利益者
仲有咩人會唔認同

上一上

推呀！

屌哩個連email認證都唔駛你哋都嫌麻煩？
快啲簽呀

有，但冇fix嘅時間

Oushhhhh
重有邊個未簽快啲做

再推推推推推推

放心師兄

幫推新Post啊唔該！

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

你若不離
我定不棄

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：
湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

Done!

快啲簽！

推今日最後一日

樓主仲要買fb ads, 可見依d data 幾值錢

Psih

甴近平

簽ed

樓主痴線d洗幾千蚊買ad

樓豬之前仲話meet到target會裸跑

唔該幫推新post！

【立會初選】約束政棍 要靠選民！ 全民簽名宣言 「三投三不投」！